56歲關詠荷素顏冇走樣 同14歲女兒冇代溝手拖手行街

好像他有份主演的大陸電影《731》

幾時拍721 831

話時話荷姐有冇表態過

冇

表唔表又點

硬係覺得渣渣輝係黃

個女好似好靚

戴哂口罩話冇走樣

唔係似渣渣輝

唔表態做護旗手算幫忙啦，呢個時勢

你肯定?

張家輝餅印咁樣喎

似林夏微咁
都可以嘅

眉 眼似老豆啫
面形 鼻同咀都似阿媽

想話唔撚係親生嘅都唔得

未識打扮姐

On9

mini張家輝

如果佢係黃，但係唔表態，對件事無幫助，亦無傷害
如果佢係藍，扮黃表態，對件事最初好似有幫助，但係大家最終都好有可能知道佢嘅真面目，至少傷感情
如果佢係藍，但係唔表態，表面上對件事無幫助，亦好似無傷害，當然背後可能唔知做緊乜⋯⋯
如果佢係藍，表態撐正苦，又係傷感情，助長藍屍聲勢
如果佢係黃，表態，大家都開心，對大家嘅士氣有幫助，如果有實質行動就更好。

而且到今時今日都未表態，都唔洗奢望啲乜，所以寧願佢唔表態。

我屌呢張勁似
笑撚死

佢都息影左就算啦

好耐之前係中環見過佢哋兩父女，幾乎倒模咁樣

似老豆多啲

幻覺嚟啫

原來佢已經56歲 我老了

話渣渣輝係藍嘅，應該無睇過佢套陀地驅魔人
有好幾幕都串popo唔敢郁藍屍

連登仔：咁即係藍要抵制

似足老母咁靚

無綠帽 幸福到極點

佢兩公婆 天生夫妻相

講乜野都係變藍黃

算把啦

戴住罩點睇到有冇變樣呀？

拍戲啫, 咪當真

不過公道講句
人地無表態撐藍既咪算Q數囉
下下都鬥黃咪又好似龍門渣哥咁搞到自己分化

起碼冇棟出黎撐國安法

以前見到呢張笑咗好耐

深藍黎 幫大陸game賣廣告

幾廿歲人唔好咁多幻想

唔知點解諗起錢七

錢7潛力股

表你老母咩

連登仔係好鐘意ff 邊個邊個係黃

張美施

我有朋友深黃一樣接大陸野嚟做。

最理想梗係攞強國正苦錢做黃色嘅野

夾硬要藝人表態根本係弱智

㩒錯負皮，sir

當年打丁對象 原來已經56

化骨龍就黃

好彩大個靚返

似得黎好得意喎

咁做差佬先 賺政府錢

都係戴返個口罩算

係差對眼

嗰時容祖兒開演唱會
啲fans：我覺得佢其實係黃

做狗又唔同喎
一執行職務就大檸樂

我地監倉見啦屌你

點都好過錢柒嘅

佢未做藝人果陣係當過差, 不過果時仲係皇家香港警察

錢柒係攞晒父母最差嘅五官，好難有其他BB差得過佢

正常生意賺大陸錢 唔會傷害到其他人
做狗會

所以你收皮啦

到今時今日仲有人對d偽人有奇望，真係cls算吧la佢地班偽人係呢2年都收晒皮！睇吓結局會點lo

我又sir, okok

渣渣輝以前未入行前好似當過差
不過個陣係香港皇家警察

我入嚟睇下連登有咩人會對呢啲新聞有興趣
個撚個好似街市師奶咁

黃浩d 女

照你咁講奶共賺人民幣 唔會傷害到其他人

夾硬要人表態真係on9
達哥當時真係好撚無辜

咁王喜夠當過差啦,唔洗找

似到好似ps改圖

上半part似張家輝
下半part似關詠荷

就係以前當過差既人先會知而家既popo 幾咁仆街

完全將佢老豆老母嘅特色放哂喺佢個樣

記者有透視眼?

唔知點解成日覺得關詠荷做老婆一定好惡

咁可以繼續食m記 用淘寶啦

想屌佢個女

唔係藍就得la

係真係無傷害到人
不過如果有商家 公眾人物奶共
會影響到人既
我作為消費者會選擇唔去支持呢d

大把人如果唔賺中國錢會生活受影響

唔食m記 唔用淘寶唔可能用黎作比較

有啲浪費老婆咁靚嘅基因

暗黃可以捐下錢，暗地幫下手㗎
多謝你寫咁大篇廢文

咁本身討論嘅重點係表唔表態，咁暗黃唔表態，又有做野當然Ok

咁你都浪費咗時間人民鬥人民呀嘛
聰明仔

我蠢嘛，所以要慢慢寫出嚟分析下

我駁緊佢個分析。。

我駁緊你話佢無暗撐，
只係舉例有咁既人但我地都唔會知
所以唔judge佢，唔出聲就唔反

似張學友喎

咁都係大家唔知啫
撚駁到

真心蠢，唔明你駁左啲乜
求教

小粉紅都覺得春卷係黃

就唔好人民鬥人民
浪費時間心力
追下po

表你媽個海咩, 表表表

我無鼓勵人民鬥人民喎

我本身都係話無表態都OK，無叫你批鬥任何人
宜家堅唔明喇

哦
咁我理解錯囉
sorry

我頭先仲諗緊自己係咪寫錯野

肯定係親生

下唔差喎 仲想點

走失左都一定搵得番

好可愛

同嗰啲合成app gen出黎嘅一樣

14仲未發肉

嘩屌 早排盲反達哥個時又唔見連登仔咁講
講到唔出聲死罪咁（其實明明就有）

佢個女係bb仔果陣見過佢媽咪同佢買麵包
好撚sweet

額同眼似老母，鼻同嘴似老豆

56歲

廿八年前的演技

勝者為王II 第28集
9,038 views

達粉咁都搵到位護主

唔關達粉事
根本果時成個連登都圍達哥
唔係達粉都會知

戴頭套

睇佢啲style 有啲似八十年代嘅學友...

但佢每粒字都無講錯wo

Btw, 洗唔洗話埋我都係護主

你睇咗佢邊套劇，搞到有咁嘅感覺

河東獅吼

成日覺得關詠荷好似果萬寧果啲收銀阿姐樣

咁佢屌自己觀眾引戰狗都係事實黎既

盲反達根本就on9

渣渣輝

想呃個女話唔係自己生都唔得

張家輝有舉撚住支黃色遮讀潮文?

jm9

本身兩公婆就好似樣

引戰狗本身就係一個事實
你係街無啦啦come巴個路人，被人屌鳩你，你話返人唔岩？ 未計人地可能打鳩你一身

FYI你撩鳩人個樣

我未睇過，有機會我搵嚟睇吓

佢個女black bloc

上面啲人係咪有病 完全唔關黃藍事都熱烈討論一番

你拎打交同網上輿論比？

達哥被輿論，之後pr做得差，你類比做打交還拖

不嬲處理公眾反應係個公眾人物自身既責任，你咁講即係d歌手演員俾人屌唱歌做戲廢都可以屌返人引戰啦係咪呀

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

岩呀，歌手唔識做戲，應該退出樂壇啦，正垃圾
全世界都全連登仔一個膠袋

你真係goodest logic, 講真香港慢慢陰乾哂啲本地產業, 其中一個原因就係有你依啲logic既冚家產呀dllm

全部女人係雞，有樓既係樓奴父幹垃圾，住公屋既酸宿窮，返工係奴性，屌哂全世界

講緊公眾人物點回應大眾反應呀，你九唔搭八咁做咩鳩呀

達哥有好多比（屌自己觀眾引戰狗）更好既處理方法，佢偏要簡個最on9既，你咁都覺得冇問題既我冇野講

同樣歌手演員受批評都有好多處理方法，你就極端到扯去直接引退，我就真係唔知你咩logic啦

網絡言論係言論自由既重要一環，你又極端化去本地產業受挫，再者網絡輿論既影響力都要睇對象對該行業既市場規模，請問區區一個達哥俾連登呢個蚊型forum批鬥對網絡界有咩重大影響呢？

係呀好似共產黨咁得一種聲音最和平啦係咪

佢係似老豆得嚟又有老母既神情

佢果個年代嘅花旦，生完仲keep得咁好真係得佢一個
果堆陳慧珊蔡少芬郭可盈，全部生完之後都走唒樣

好得意
唔知張家輝個女有冇睇過依張相

仲有一張

黑衫黑褲黑口罩

藍色黎

唔駛驗DNA都知

有啲似學友

似得老母都唔方大波得去邊, 係勝在青春白滑

分析得好好

好心記者未撚阻人生活